其實美心真係唔驚你罷食罷買

可以點做

裝修

食物有問題

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

我地去坐

呢啲真係要靠香港人信念
總有藍絲港豬會去撐場
我地而家目標要做低藍色小店先

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

美心工廠 狗也不屌 要錢根本唔需要做美心工場

煉金術

罷工